上半年23警無力還債 1人欠債長達15年

保安局向立法會提交文件顯示，截至今年6月30日，有23名警務人員無力償還債項，其中一人自2005年下半年起開始負債，長達15年，亦有7人至少負債5年以上。餘下15人是自2016年上半年起開始負債，包括去年下半年有3人及今年上半年有1人。

文件顯示，共有23名警務人員無力償還債項，為近年最低。2019年同期則有27人，2018年及2017年上半年人數分別有36和37人。

至於負債原因，17名負債警員指是「家人和親友的問題」，因為「重要人生大事」有5人，而「賭博」致負債則有1人。當局於今年上半年仍未有發出任何「追討稅款通知書」，而2019年同期曾發出18張。

17名負債警員指是「家人和親友的問題」，因為「重要人生大事」有5人，而「賭博」致負債則有1人

咁多OT錢都還唔到？賭幾大呀？

差人賭錢唔駛你教

二奶

你的朋友即係你
人生大事即係借錢結婚

真賭狗

Push

爛賭就爛賭啦
關家人咩事

「賭博」致負債則有1人

假撚到，係人都知呢一行賭仔淨人錢最撚多，上新聞都唔只一單啦

All in嫁嘛,我成世人都無見過賭仔d人工會拎嚟還債,錢一到手咪再賭再輸

爭人錢爭15年真係好勵志

得一個誠實

大學d 研究論文都有講 紀律部隊由其警狗最多賭錢問題

1/23 誠實

23名警務人員無力償還

有力償還大把